我地咁嬲，因為呢個又係共產黨一個人民鬥人民嘅局！

好易自相殘殺

好恐怖